有無人同我一樣都裝唔到sims4 ?

有呢個error
上網search 左 ea 個官網個做法
跟足都唔得

有無人同我有一樣既問題
點搞好

玩2同3囉
仲正過4

4完全唔好玩 冇得用上帝之手

我未玩過4啊 知道負皮好多但係都想試下